尋日拉miss pun嗰班阿sir呢鋪發大達

拉完miss pun
Save哂佢同仲有email嗰堆相
再擠牙膏咁拎出嚟賣
賺完ot錢再賺賣相錢
發達啦

仲J相,直接屌啦

咁都屌得落。。。

咩意思